[ 大掃除 ] 失戀青年全屋物件掟落街

電視機 電腦 枱櫈 廚具 衣物……
失戀青年全屋物件掟落街

【本報訊】天水圍天悅出現高空擲物狂徒，一名青年疑受失戀打擊精神大受刺激，昨日瘋狂地將屋內的家具、電器及雜物等掟落街中，警方接報封鎖現場，與擲物狂徒對峙期間，他仍不停拋下大小物件，最後屋內除重型電器及床外，幾乎全被他拋清光，幸而未有傷及途人。事件擾攘兩個多小時後，警方破門入屋將狂徒制服送院，他涉嫌高空擲物被扣查。

青年疑失戀，不停將屋內電器及雜物擲落街上，警方將現場封鎖，地上滿布被擲下的家具及雜物。

青年所住單位事發後空空如也，只剩下幾件大型家具及電器。

被男事主擲下的一張床褥，從三十六樓飛下街中。

發狂擲物落街的男事主，不時在屋內大聲呼叫。

大掃除

床褥都伸到出個窗

點解唔掉自己出去

有戀失都好呀

又回帶
不過次次見到都好好笑

張床辱相真係經典

幾多年前
唔知佢而家點呢

床褥

點解你叫bibubibu

痴線佬

因為我真係好好奇啊

睇親都覺得好撚癲

如果我話貪得意求奇改
呢個原因你接受到嗎

其實接受到
但會好奇點解你會諗起bibubibu

入黎睇床褥

又回帶

咁點解你又咁想知呢
我記得有另外幾個會員都有bibu
你當我求奇改啦

因為好可愛既汽車聲

張床褥睇幾多次都好正

Bibubibu
你係咪火車膠？

點睇都似白車膠

似係bibu車喎

巧得意
Bibubibu

明知回帶都要回味下

經典床褥

上面做乜討論個名

Because we love your name

有窗花點掉

睇一次笑一次

年年睇都係覺得咁好笑

old news易蘇亦西婷！！！

ON9仔 唔怪得比女飛 唔走比佢掉落街

年
又過年

生個咁既仔真係慘

睇到title已經笑

張床褥同埋大叫圖真係睇親都笑

唔知佢阿爸阿媽返到屋企見到無晒嘢會點

次次睇到都笑

諗起李露眉膠問

我個fd話唔鐘意住公屋，佢屋企人又唔肯搬走，咁點樣先可以幫佢果戶響最短時間內扣滿15分，等佢得嘗所願? [政府部門]

其實都幾撚勁
掉咁撚多野範圍咁撚大都可以無傷及途人

應該每年年廿八都會bin c

睇左咁多年張床褥圖都仲係笑到停唔到

Old news is so exciting

佢屋企人放工返到屋企會點？
一路經過樓下一路諗點解地下啲垃圾咁似屋企啲野

條友變左廢老未

年輕

條仔最後點 坐左幾耐監

2005-03-27

佢掉張床果時 會唔會忍唔住笑左

佢啱啱出咗冊開咗呢個post

公屋係咁架啦

睇幾多次都會笑

斷捨離

有冇鄰居出嚟講下佢依家過成點

單戀

其實條友最後坐幾多碌

床褥真係睇十次笑十次

無 守行為而已

諗咗好多年都諗唔到床辱點掉出去

斷捨離者

屌 我真心問佢點解
你就以為我flirt緊...